一排無睇CCTVB 啲廣告返哂嚟

必理痛
百歲山
陳老二
Choya
海通國際

睇嚟武肺令大家唔記得咗要做咩

滴露之前都有係cctvb落廣告
唔知依家仲有冇

d人都係搶住買

全部大6公司